東亞開信用卡

前日去東亞開flyer佢今日打比我話我填學生 係唔批
只能夠批學生卡 咁我就叫佢幫我改做待業 會唔會太柒以為我失業唔批定係會有個好d既選擇 主要係趕住開黎搶五月天飛，定係我同佢講唔批就要學生算

學生但有交資產證明

如果只為搶飛求其張BEA 卡都得la

仲有十日未必開得切喎

工都未返學人申請flyer
人地好心填你改，背後笑你on9仔咋

阿強，就算你有東亞卡
都未必買到五月天嘅飛

乖乖地開i-titantium算啦

flyer同鄭獸文都唔係學生卡
你預月入15K以上先有可能批 (如有幾萬存款另計)

笑我d乜
我有比資產證明啊 應該夠數開有突

本身都係想開i-titantium 見佢有gip送 但真係無乜用

我唔只有幾萬啊

上次問人借卡搶到周姐撚
不過信用卡ed野 借人唔太好 決定自己開

佢已經SEND EMAIL CONFIRM批比我啦 有幾戇鳩

依加啲學生咁撚有錢？呢張啲人話資產申既話要起緊50萬先得喎 好多夠25k年薪都出唔到

唔知啦 但用資產申請係OK

咁你報左幾多資產佢先批？

球幾

Flyer 我仲係學生果時 30 萬定期單都批到卡喎